{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6941820'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "잡채 추석음식으로 필수"
    },
    "text": "チャプチェ、秋夕料理として必須\\n\nチャプチェは材料を炒めまでにはすべて同じだが、、今度は人生は春雨を軽く炒めてくれる方法としてみました。、調理時間:60分以内、材料:当面、豚肉、タマネギ,ニンジン、ピーマン、しいたけ、醤油、ニンニク、ごま油、胡椒、ゴマ塩、レシピ:マーリン標高は呼ばれてくれ、ニンジンやピーマン、タマネギを手入れします。すべての材料は、千切りして準備します豚肉は油なしに胡椒塩で軽く味付けをして焼きます残りの野菜は炒めときソクムガンをとても少しずつだけして油で炒めて遊びます水(15L)が沸いたら春雨を入れて醤油1T加えて78分煮てです煮つめた面をふるいに支えてくっつかない程度に水でそっと洗いなさい広いウォークに水気の抜けた春雨を入れて醤油3Tごまあぶら1ニンニク1を入れて12分ほど軽く炒めてくれます(食用油少し入ればよく炒めてなります)直面に水気がなく、艶が出ると、火を消して残りの材料を全部入れて手で混ぜます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャプチェはどのように作られますか？",
            "answer": "材料を炒めて春雨を加え、調味料で味付けし、最後に残りの材料を加えて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "チャプチェの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "チャプチェに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "チャプチェには当面、豚肉、タマネギ、ニンジン、ピーマン、しいたけ、醤油、ニンニク、ごま油、胡椒、ゴマ塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "チャプチェには何を千切りして使用しますか？",
            "answer": "チャプチェではニンジンやピーマン、タマネギを千切りして使用します。"
        },
        {
            "question": "チャプチェには何を炒めて使用しますか？",
            "answer": "チャプチェでは豚肉を軽く炒めて使用します。"
        },
        {
            "question": "チャプチェには何を加えて煮込みますか？",
            "answer": "チャプチェには春雨と醤油を加えて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "煮つめた春雨はどのように扱いますか？",
            "answer": "煮つめた春雨は水で洗い、水気を抜いてから使用します。"
        },
        {
            "question": "最後にチャプチェに何を加えますか？",
            "answer": "最後にチャプチェには残りの材料を追加します。"
        },
        {
            "question": "チャプチェの仕上がり具合はどうなると良いですか？",
            "answer": "チャプチェの仕上がり具合は水気がなく、艶が出ると良いです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェを食べる際のポイントはありますか？",
            "answer": "チャプチェを食べる際はよく混ぜてお召し上がりください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 354
    }
}